張衛健如果唱rap會唔會勁過mc Jin?

把口咁快又有節奏

咪撚小學雞啦 成日拎啲唔撚關事既野比較

你老母把口都又快又有節奏
做雞應該勁過班一樓一